[警世] 對家已經喺度清路障打緊為民設想嘅PR牌，點拆？

老老豆豆，我絕對唔覺得區選黃營會大勝
呢個星期嘅各種日程處理得唔好嘅話，隨時會有輸嘅危機
而家巿民嘅心態似係：
(1) 都諒解阻路嘅，三幾日OK啦，但再多就唔好喇
(2) 都明白大家有情緒嘅，尤其是周梓樂枉死之後，所以可能裝修種火掟磗都多咗，但免得就免啦
(3) 都仲可以唔割，但火人、掟死人真係唔能夠接受，呢啲一定要檢討
簡單嚟講，而家係食緊老本，係消費緊巿民對運動有限嘅體諒。
呢個星期做嘅嘢，只有中大保衛戰能夠堅定同路人嘅齊心，同埋吸納睇唔過眼嘅人加入

而家仲有七日就區選，
對家已經喺度清路障打緊為民設想嘅PR牌, which我覺得唔可以輕視
呢張牌能夠淡化送中黨嘅賤人形象，
而且，抗爭者嘅破壞同送中黨嘅建設暗地裏有對比
抗爭者嘅阻路vs送中黨嘅開路亦然
難保本來啲浮游票會游返去送中黨度

咁我地點呢？係咪仲複製上個星期嘅行動畀子彈對家搞建設呢？
我暫時覺得可以做嘅係停止堵塞交通運動
然後大力做選區文宣
文宣焦點要食住「易惡鷹」個勢，指出送中黨支持警察執法，盲撐警察射超過9,000發催淚彈。搞到而家全香港有公共衞生災難(e.g. 氯痤瘡、生畸胎、生殖能力受損)。呼籲選民投畀民主派/光復派。
另一方面，民記可以要求所有民主派/光復派嘅參選人做一個聯合聲明，若當選必先處理「易惡鷹」引致嘅公共衞生災難。

諗唔到喇
以下開放討論

光復香港 時代革命

push

警方做法
佢一有不利消息就停開記招
降一降溫先再開
當中有冇咩可以學習同思考價值？

打死都唔割

推

反正星期日，自己中午前清左兼掛牌寫住免費通行
俾佢地清的話係果度既rb資源會被拎走哂

又休息？
要投黃既都會投黃
繼續黎明行動
五毛死開la

手足整得禁辛苦
清？清你老母

間屋爛咗可以整番 條路爛咗可以起過
但如果香港變成支那極權 呢個家就永遠冇咗

你睇第2行都應該係明我講緊手捉自己清（收返）啦下化

但對佢地嚟講 聽日有冇工返 下個月有冇糧出重要d爛幾多野 都唔可以阻到我咁耐

你今日可以支持警察鐵腕打壓示威者等佢地唔好阻你搵食
但他日唔好彩輪到你嗰陣 我或者會支持警察打鳩你

其實想話星期六日大家抖下，平日先再出返嚟三罷啦。

中大退場其實係好好嘅時間剛好星期五大家抖抖。

必要時咪反包圍班藍屍

有冇貼過連儂牆？撕一貼百！清路障，清一條路，封更多條路！

直接係路障後開個民間記者會，個畫面又好又可以教育下大家

為民設想就應該打鳩綠曱甴

暫停一個星期消民怨等區選過左咪再搞囉
明明是長期戰幾時變了而家短期決戰咁
周同學的死令人氣憤痛苦
但我地唔能夠被憤怒支配思考跌入對方個局
我覺得而家對家是想加深民意對立
將淺藍變深藍逼佢地出來投票

得民心者得天下，咁封哂D路影響到好多普通市民，搞到好大民怨。
應該改良下方法唔好影響到D冇關係既市民。民間生產力如不能運作咁係持久支持唔到的，只會招來反效果。有D前線對普通市民的態度亦十分之差，咁同黑警有咩分別? 咁又係輸民意。

另外，中大D同學破壞自己校園咁係會做成十分之差的型像亦完全無意義。咁係唔會得到大部份人的支持的。

要嬴就要目標準確D， 同埋有返D你地年青人最唔鍾意的紀律。成日話打緊仗，幾時有見過冇組織冇紀律D散兵遊勇會嬴的? 只會比人打，比人各個擊破。

呢個時候如果你地出黎清理返哂D野就一定羸哂口碑。不過唔係乜都唔做，係要分清返個目標，你地究竟想唔方便邊個?

大學network入面其實好多高人，各位年青人可以考慮虛心請教下。

如果繼續係咁落去你地輸係必然，搞到民不聊生時有幾多人仲會支持?

請將目標對準政府啦，明唔明?